有冇巴打成日俾人覺得係毒撚/好少女？

但係其實係個mk,重要咩都有做過

點樣好少女？巴打點樣係少女？

我著裙出街果陣有d毒撚埋黎問我要ig

好少女咪美男子

好似我咁

靚仔到有係俾星探發掘過

我 好想同佢地講 我唔係少女 係冇女

有

但我唔想咁揚

me
利申:經常笑人毒撚

小妹扯晒旗啦

屌你死gay佬